（轉載）【思想操控：洗腦式散播棄港思維】

#思想操縱 #移民 #洗腦
【思想操控：洗腦式散播棄港思維】

近日敵人嘅social engineering去到最後階段[1]，輿論機器拋出「移民」呢個餌去洗腦，等我哋認定香港無得救，同時催促香港人自己離開香港，分散全球各地，企圖徹底瓦解我哋嘅反抗力量。

中國政權洗腦式散播棄港思維，以兩種輿論鼓吹香港人遠離香港：

1. 扮白臉嘅人會陳述移民嘅好處，同時用你屋企人、仔女、伴侶嚟做勒索，例如「近排真係多咗好多人移民」（而內容全屬虛構）、「我好撚鍾意香港，但逼不得已要走」、「其實我哋真係鬥唔贏中國」、「為仔女好嘅一定要移民」；

2. 扮黑臉嘅會嘲諷決意留低嘅香港人，甚至將留低講成為「情緒勒索」，例如「唔走根本就係港豬」、「留喺到就係抵死」、「你做乜要所有人陪你死」。

以上所有形式都只求導出敵人想要嘅唯一結論：離開香港。

相信大家都見過連登手足呢個經典post：「1970年，蘇聯KGB特工Yuri Bezmenov叛變……」[2]。支那一樣用操縱輿論嘅方法，去瓦解我哋民族認同，詆毀我哋嘅抗爭，而最後一步就係要瓦解我哋嘅士氣，「洗腦」令我哋認定香港「無得救」，將「投降遠走」 講成係「聰明革命」、「be water」、「保存實力」、「海外城邦」。

要反抗呢啲輿論操控，除咗要提醒大眾理性思考，我哋要更進一步組織起嚟，反攻各個輿論平台，積極咁同敵人鬥爭。睇緊呢篇文嘅你如果認同上述，唔好睇完就算，喺連登開post、搞tg channel、開fb/ig/Mewe page，現時極需要大量手足去開更多嘅衛星page宣揚正確信息。香港嘅出路只有一個，唔係消極嘅移民，而係由香港人積極地保衛香港。
===
[1] 【HK01死全家】致年青人 - 慎防中共網絡降頭術

[2] 遊行無用，勇武無用，連儂牆無用，民意開始逆轉，開始攰，好想死，仲唔散係弱智，仲唔衝係嘥氣，條例已經死亡，警察已經內鬨

===
請follow《香港革命指南》
@hkmanual

source：

推

信唔信,寫依篇文既人走得快過小明

唔好一黎就人身攻擊

［有圖有片］多隻警甴圍毆叔叔，扑頭成地血，弱智警甴用口罩接觸傷口止血

屌曬你班移民撚，同我即刻番香港，香港根本係城堡/要塞黎。邊個話守唔到？

舊年可能呢篇文有道理
今年個世界唔同晒啦 大佬
依家香港人就係1938年喺歐洲嘅猶太人

IP address: UK

分分鐘係PR寫

Tttttt

咁點解你覺得係pr

點解你會咁覺得？

你去狗屋攞左手足認證未

27歲陳手足涉及管有槍械及彈藥 案件將交付高院審訊 罪成量刑起點為14年監禁

好老實 一早預左有人會出依啲文章 懶係睇透世事
都 on 撚 7 9 既

鬥唔過共狗
連走都唔撚得 ?
你老母生左個被虐狂出嚟 ?

人唔走錢都一定要走

走唔走自己決定，但唔好迫人走

認向警掟膠杯判囚 3 周 屯門公園衞生關注組召集人林宇軒：關心其他被捕「手足」

要走一齊走,但有人死唔肯走
結果咪理大咁

引人去移民既敵人係咪指英美加澳台？

走到嘅時候好快啲走

對於移民與否既問題
我一律建議自殺

邊個

邊個叫過一齊走？

支那共產黨思維

你邏輯有問題，如果你係基於佢係得益者而駁，你理據唔合理。如果你覺得武力提升會坐監好驚，咁暴動唔使坐？

咁你論點係咩

你話佢係外國所以叫大家唔好移民，咁你係因言廢人，重讀大學啦

咁點解你要叫手足自爆又話革命係長期

#17